讀國際學校果班先係真中產

1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

和理寄： 一人一張聖誕咭，寄比美國議員

寫聖誕卡多謝Senator 同Rep 啦！！！

盡快寫，就黎截郵

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務